地鐵睇書怪唔怪？

非常造作，扮野怪

英國人的特質，魅力四射

無嘢做又唔想㩒手機咪睇囉

洋腸》型
華人與狗》怪

其實無咁多人留意你 亦唔需要知人點睇你

一攞本龍虎豹出嚟型到

唔敢咁做

企向到做mc都試過幾次啦

成日係地鐵用手機睇電子書

其實好正常啫
以前智能手機未普及咪又係周圍拎著份報紙雜誌咁睇
依架都仲見到有人係咁

如果香港小D你呢D咁嘅廢柴，香港會強大好多。你理得人點諗，做呢樣哥樣又問好吾好，買iphone 又問人好吾好，大家做番個男人啦好嘛？⋯⋯

我會睇 住得僻
日日都搭車 搭車一係玩手機一係睇新聞/書

大把人睇

唔好以為人地會用奇異目光望你

根本無人會留意你

屌你咩 咁之前未有智能手機個時咪睇吓書 唔通得你成輩子冇睇過書

學識中文先串人啦

地鐵咁逼都睇到書咩

有時有位坐

個負皮係比你唔係比睇書個人
屌人地睇書關你撚事咩
稍為有上進心嘅人都想增值自己
而睇書就係一個好辦法
人地返工返學已經冇乜時間唯有利用搭車時間睇
有乜做唔做作 同做比邊個睇
講到依到希望你唔好戴有色眼鏡去睇人

有位坐既我都想睇

你中文咁勁，你不如幫我成段改埋做文言文好吾好呀？

中文唔係好勁
起碼都知唔係吾吾吾吾吾啦
吾你老母
學識中文先串人啦

坐交通工具睇書時間過得好快

2002年嘅惡搞
變成日常